除咗跳閘 仲有另一個選擇

其實黨鐵係好多站都有緊急逃生閘或者行李閘（係東鐵）
因為要方便你有緊急事用嚟走佬
所以好多都係㩒個push bar就開到
行李閘就係舊式嘅大閘鎖 不過好多時都無落鎖頭
而家搭車咁危險 大家用嚟走佬都好正常啫

大家平時係地鐵站出出入入嗰時不妨留意下
而家咁危險 成日都要封站疏散 大家實有機會用

自推

推

Push

會響喎ching你玩呀？

行李閘係舊式鎖 連警報都無
啲緊急閘（係緊急閘EEG 高度同閘機相約 唔係緊急逃生門）上面有燈會閃 平時contractor做嘢出出入入
係東西馬鐵都推閘
同埋佢個push bar無連到入控制室 只會係條push bar有聲出
絕大部分仲要無電
你係閘口跳閘咪仲明顯過你推緊急閘